［Live] 毛we 同救護員開記者會講11.18油麻地人踩人事件

推

推,

契媽開記者會，講碧街人踩人事件
有急救員講返件事

推, 警甴完全係謀殺

救護高層又要睇住直播邊打電話黎捉鬼喇

未得閒聽麻煩文字報料

有六個義務急救員，其中一個係外國人無遮樣出席

推呀
大家請關注

A: 聽到有人大叫 "救人, 好恐佈", 去到見到 5,60人 叠起晒，有五六層

A: 警方將所有消防 同義務急救員 喝令離開

push

推上熱門

好恐怖, 完全唔當人係人

實在太多慘劇
唔係我地唔想去理，而係數量太多理唔曬

張相

tui

屌你老母咩 呢次有個外國人光明正大出黎屌鳩你地啦

慘
真係外國人先夠膽出樣

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

多謝毛we

張相影到 有 人叠晒，有6, 7呎高

Push

屌...張相痴線...
臭口講句,肯定有人走左......

好恐怖
其實個晚冇死人真係好好彩
定係...

真係無死人咩....

大家睇 LIVE 呀

推！

毛EE有料到

A: 人踩人一定有發生，因為我親眼見到

推呀

外國人話6-8層

想問下發生人踩人起因係咪van高速衝向人群?

五六十人一層層啊屌
大叫唔想死啊屌

疊到好高

高速衝向人群

人疊人片段

個外國人六尺五高.....
張圖佢係係度
手足疊到同佢一樣咁高.......

A: 左手邊嘅人被叠得較嚴重，有人出唔到聲，有人面部發紫

催淚彈 火 冷巷 唔夠空氣
有人面部發紫

三個人 (連埋消防) 都拉唔到個人出嚟

真係好撚恐怖
連消防都拉唔到啲人出嚟

黑警講大話

好過份 64重演

B: 佢係被警棍打傷嘅 FA

被救出嘅傷者被黑警喝令面壁跪低
郁就打

震撼彈加警甴高速車人

B: 見到D 人頭叠住，好似屍體咁

仲要唔救個d 人
for 5mins to 10 mins

震撼彈整撚暈曬D人
痴撚線

B: 畜龍打咗佢背一棍，叫佢走

連消防都趕走
仲打救護

真係疊到好高
可以想像最低嗰層會幾重

清算警隊！！！

仆街死黑警

推比多d人知阿

碧街手足

網上見到有d鏡頭影到有開槍
但唔知咩彈

高速衝向人群

人疊人片段

係人疊人
10分鐘冇救援

我想像唔到最低層啲手足係點

煲大佢
大屠殺根本係
戰犯級啦呢次

Dllm

可以預見警甴日後會瘋狂射震撼彈

蓄意謀殺

高速衝向人群

人疊人片段

721
811
831
101
1111

疊兩個係上面嗌救命

推呀屌

好波

到而家都冇呢班手足出嚟報平安

push this

震撼彈係POLY開左一次....油麻地又一次....之後班仆街一定會繼續亂咁用 唯一一樣可以防避既方法 就係我地盡量唔打夜戰

推左先

推爆佢！

前排有個係街吸氦氣死左果個
會唔會就係壓係底層死左果D?

係喎, 有冇傷者出黎講下

有冇cap圖

窒息死...

契媽

推呢個

呢單真係要查返，疊到咁，點可以無哂消息

癡線

根本係黑警謀殺

係有呢件事

發夢我係其中一個

最後走得甩

屌

黑警必須死

睇唔到真係好危險

睇到都有少少抖唔到氣

個救護話被趕到好遠
睇唔到之後點

呢單一定要 follow

個個知有發生過
係擔心手足嘅傷勢
I feel so sorry for your nightmare bro

其實果晚用閃光彈 點解無咩人講

個外國人講得好清楚
毛EE , 一定要記低晒所有資料，要跟進

推！政府交代

手足做野啦

曡咁多層
最低層壓10幾分鐘點抖氣

TWITTER~!!!

黑警就梗係話無發生人踩人啦, 佢都無當過果d係人,
唔係曱甴就係object

前排有間學校出通告話有男仔死左

有冇確定手足全部平安？

太多嘢發生....講唔耐

密集恐懼, 會透唔到氣

831 都話冇人死
呢次仲話冇人踩人

冇...

但個救護又話被趕到好遠
唔知之後點？

其實連登仔咪再FF 出老解
而家黑警就係做緊老解本身要做既野呀
懵撚!!!

呢件事一定要徹查 謀殺根本係

毛姨姨呢盤棋下得好大 正當區選完靜落黎既時候講出黎

頭先其中一個話現場有人嗌話自己斷手, 斷腳，另外話見到人面部發紫
而班狗趕走 FA 後，有一段時間唔理埋人
呢批人傷勢一定唔輕喎，但成批人好似消失晒咁

記得唔知邊到睇過,有人打曬去醫院叫留位, 點知冇人送過去

人定要推俾全世界知，香港發生國際級人道災難！同點解批人踩人既傷者全部失蹤晒？

學校那通告之後
01話係尚德17歲半裸少女
但立埸話係男仔

黑警dllm

ha secret 無記錯嘅話

義務急救員喎

呢個 post 有冇講？

港警撞死1名中學生
傷30人16人危重

面部發紫 一定好大鑊
當年蘭桂芳，電視影住 D 人抬出嚟，塊面紫晒

嗰個位有冇cctv

印果幾張相有冇人有？未睇過

去左睇poly個直播冇睇呢個
有冇重點

人踩人 踩死人

全部送晒中？

有冇生還者講述咩事？定係...

黑警公佈冇囉

FA最後有冇目擊到係咪所有傷者送院？

港警撞死1名中學生
傷30人16人危重

呢張好恐怖

推唔到 依單人踩人咁撚嚴重仲阻救援
死傷人數冇人知呀

趕到遠處睇唔到

當時有冇假救護車在場？

冇人知呢堆人去哂邊，呢排多左好多人搵失蹤人士

係囉點解冇人出黎講返件事, 係咪被送上大陸

推！😡

如果d人咁壓法又延誤救援...應該都
我想炒車

推！！要多d人知

黑警

好撚恐怖

P牌推唔郁但推

無人理

黑警根本係恐怖分子

一定要報！仇！

未完呀

啲黑警真係痴撚線 點解呢單咁少人講 因為唔係坦克車？

最尾張相係咩意思？

好心痛

次次有呢D大獲野
當日既人都係被滅聲

最尾FA係紅圈位置，其他FA趕到好遠

之前有人講

但太多事發生
又PolyU事件

港警撞死1名中學生
傷30人16人危重

大家區選完關注番啦

推啊
望到張圖勁唔舒服
透唔到氣咁

好經典的窒息情況
比黑警故意擋十分鐘
基本上連做植物人的機會都係零

係唔知班賤種POPO藏左手足屍體去邊

手足

屌佢老母，又揸車撞，又阻救護

好嬲，死黑警

pish

有美戰地記者話19晚有「人踩人」事件 而有個救護話70人受傷

迫消防、popo交代當日所有救護車去向

煲底見

肯宯有人死

屌佢老母 死黑警

用軍事方式對平民不嬲都會有大量死傷
當晚人踩人政府難持其咎

多謝救護，多謝毛ee，多謝記者

死黑警

立場出咗news

有冇人fc到死傷

好恐怖
究竟啲黑警有幾喪心病狂先唔畀救護員救

p

外藉急救員 Cody 展示一張網上找到的照片，拍攝到身高 6 呎 5 吋的他站在「人踩人」的人堆前的狀況。照片顯示傷者的頭一排排打橫地疊起身，人堆比 Cody 再高一些。Cody 相信最底層的人起碼承受 600 至 900 磅的壓力。A 見到較底層有人想呼救但無發出聲，有的已壓至面部發紫，亦有人手腳明顯受傷。即使是疊在第二、三層的傷者要拉出來亦十分困難。

Cls

五六十人全部送晒中？

有啲字眼亂用就做多左啦，大屠殺？咁幾多人死？零？

死左邊個知，得popo 向度
用閃光燈，人疊人堆到成座人山向度唔比人9
咁唔係屠殺係咩？叫驅散？定合適武力？

推啦

推，大家focus去曬區選
呢件事好大件架！

肯定不是大屠殺，不要亂用字眼，弄巧成拙

咁用咩？

推呀屌！！！！！

請各位追查真相，當中有假救護車

呢單嚴重程度 等同 831

外藉fa差唔多要離開 係其中一個原因

死黑警

俾錢入西隧Mom po 狗黎，唔洗理佢

屯門今日有古怪墮樓

又係黑警大量殺人後棄屍

照片證傷者疊至逾 6 呎高
估計底層壓力逾 600 磅

立場出咗新聞

甴近平

冇人推？？

無人推會唔會太離譜，屌晒你地老母

推 呢件事唔沉得底

毛e

運動冷戰前【必先做一件事】為抗爭舖路

"獨裁者永遠只會諗對自己有利的1%可能的可能性：或者香港人已經累了，社會總會有天回復平靜，時間會淡化一切。而一日政府抱有此奢望，一日都不會回應真正訴求。所以，現時要即時做的是粉碎政府1%的幻想。"

香港金總終於接受網上會員申請啦

푸시

我哋有咁多手足被虐待被自殺被失蹤，我哋應該做嘅係諗下仲有乜嘢行動可以做，係要諗下點樣去繼續凝聚着大家嘅力量為呢班手足出一口氣

嗰啲退場post進場post，只係想將我哋啲人界開兩邊，

而家已經2020年，你哋唔會中計下嘛？